一人一首失眠必聽既歌

我先

周國腎 - Children Song

Green sleeve

支那國歌

呢位巴打幾幽默

無眠 蘇打綠

對白: 望咩望, DLGH

到底係超載太重定照在台中

一定唔係黑警扮示威者喇

屌
之前聽嗰陣都心諗 關台中乜撚嘢事

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

塵埃落定

空手而來

空手可擁有更多還有

讓兩手 不觸碰更加不朽

Chopin nocturne

過客

全世界失眠

從我的世界路過.......

不來也不去

琴日先失完眠 聽到喊 覺得自己好折墮

I know that feel
我都經歷緊
咩事啊巴打？

好唔容易先放低翻個ex 扔哂佢啲野 點知佢又出現翻互動又好曖昧 雖然好享受但其實一早知唔會再有可能 要翻轉頭唔洗等4年先翻

Wonderful tonight 方大同